
                      Es una película que en un comienzo puede parecer motivadora, buena escenografía, una trama interesante (en especial la idea de que un fraude fue mas allá de la ficción) y actores que podrían sorprender, todo esta bien hasta que se comienza a desentrañar el misterio,el cual en mi opinión le faltaron bases mas solidas para causar esa intriga de que todo va mal, a partir de ahí se derrumba todo, los efectos sumamente malos, y finalmente los actores no proyectaron el miedo y la desesperación necesaria, desilusionan con el final que se proyecta mas como un chiste, cuando pudo haber sido una buena película.
        
            